即時突發！深水埗激戰中！

快睇live

連續4日了

邊度live緊？有無link?

今次咁耐都唔出尼

ncelive

柒咗 Apple RTHK 都有

全部同我聚焦一點做實驗

小心唔送頭就可以了

南昌公園防暴狗車

蘋果

推 深黃埗

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

CLS SSP街坊OP

手足快d散先，
下次再黎過

太子有狗車黎緊啦11:45左右
無燈無聲 十架左右 dllm開唔撚到po

唔好送頭，過兩日先集氣。

仆街了 俾612 reminder

好驚深水埗狗屋d犬隻會染上瘋狗症

推

啱啱喺深水埗見到7至8架狗車 手足小心

Ssp手足真係香港第一勇士

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

做乜撚 又曬戰力

小心呀

要唔要人 可即刻岀 利申 住長沙灣

今晚係圍狗？

其實我一直都覺得要搞高級商場
係利園，置地果個級數
道理等於佔領中環
你同政府要求政府當你臭四
但你搞到超級大有錢集團
由佢地向政府施壓有用過你一萬倍

Be water la diu

阿叔

兩個呀叔

rthk32 live

火雲邪神

街坊好野
地區遊行唔好話冇用,狗一放煙會逆轉,制造勇武出來

呀伯：成箱炸藥 你係唔撚係呀！驚條撚呀

散啦

啊叔

咁玩法好易奶嘢

阿叔好正

咩事？好勇，個個外科口罩，有d仲要裸裝

立場有喇

SSP CLS

依加直播班白衫黑衫 係咩人黎

要

似打快攻 車一到就跳車即衝圍捕
一慢就捉唔到人

有五六架籠車停左係大埔道油站往嘉頓方向

深水埗班人日日都咁勇

唔好送頭

深黃水埗

萬事小心！

有冇諗過係人地同警方施壓捉晒你地

街友

狂屌

單車gip係咩事

阿伯識野

立場 oncc 都有live

唔想打飛機，總之唔好送頭

封左路

街坊裝齋企唔買

深水埗d街坊好高汁

屌你老母嚇鬼啊

笑死

cls,日日都有
好撚勁呀巴打

辛苦晒ssp手足
keep住晚晚撚狗

深水埗>>>黃大仙

ssp係咪有仙豆,手足唔識攰嘅

SSP街坊好有精力 我淨係睇都好攰

一樣咁勁

ssp真係有毅力

地區遊行目的係不停幫警犬增加敵人
令D狗去到邊都得罪街坊

做咩日日都有活動我唔知

嘈緊咩

有冇排行榜 深水埗街坊應該精力同撚狗第一

阿叔都識渣住五星旗就會無事
估唔到SSP既阿叔都知依個道理

唔好俾人拉

又激戰屌

排名過左黃大仙未?

又黎?!

有冇巴打可以講下發生咩事

我覺得係popo閃撚到阿叔間屋

閃到訓唔到

蘋果啲阿叔做咩

點解會無啦啦開戰

深黃堡

次次都睇到好緊張好驚你地送頭我真係驚我有情緒病

呀叔好癲

咩野老母老母

想知有幾多中立因為tear gas放顯個次令佢地日日出黎

same，其實好擔心

又黎

剩係聽到佢講有人凶佢老母

邊個兇邊個老母

又要走了

+1

好齊心，叫人走

又係時候表演 stealth mode 散水

深水埗想同沙田黃大仙爭首都？

走嚕走嚕

SSP又嚟

擔心 希望走到 又包圍

唔好話班警狗,
我只係睇直播都覺得好煩,
ssp d 人真係好痴線

be water, don't get caught

散水散水

喼神比人拉左

速龍都出埋

要散喇

有探子

係咪有畜龍黎

yes

單車哨兵

Fire

狗衝

犬隻馬上衝 陣都唔排

又想打巷戰?

走呀 聽日再食糖水啦 唔好送頭呀

撚狗

又捉到人

屌 阿叔慢跑真係唔拉架喎

真係專拉後生仔

咩玩法
頭先有條差佬話 圍住圍住 有記者 姐係點

小心呀

今次黑警出得咁突然

又9拉

夾擊

自己住ssp都改觀
以前淨係覺得ssp得窮人廢老

今次散水散得幾好

唉 又走唔甩

冇gear又捉?

RTHK嗰兩個神態自若

晚晚都出畜龍

daily activity

有講又笑

無gear路人

依幾日班狗一出嚟就要跑啦

唉 收返

欽州街兩邊包圍 短跑 2晚都係咁

又捉乜鳩呀屌你老母

屌，又突然放狗

其實同宵禁冇乜分別

快如閃電d差佬

見到

基本上所有人都冇

拉到人呀

日日玩火好易失手 希望冇事
期待更多高空擲物

多人到

行過姐 佢地乜都冇

班死狗如果又用私刑 一定要講出黎

拎住罐汽水

一定要啦，次次成班企咁集中 咁都忍到

出咁多黑警黎趕記者

班狗都玩熟左，一黎就開閘放狗

鴨記 四個好似

係個頭做緊野 岩岩見到搬雜物有衝動成架車塞鳩住佢

行過都唔得

rthk, d 警犬多撚到呢

手足好叻 愛你哋要小心

831民陣雙普選遊行

手足到時見

又真係玩左成晚既

黑警又唔比記者影

淺藍衫叔叔

放心啦，實無事

其實咁樣捉到非法集結都唔知告唔告得入 冇裝備冇襲警

無啦啦比人拉

讓200米 都比人追到？搞咩 連退400定律來嫁麻

姐係好撚驚俾人影到啲狗做仆街野囉

有D點解好似等比人拉咁

圍捕呢個係做咩？

痴線, 根本針對後生仔 同 黑衫既人

頭先明明有個白衫阿伯慢跑
佢地成班狗跑過都無拉佢

玩大包圍
出好多狗

應該係

遊蕩

根本呢個時間 見人就捉左先

準備屎水

鎖左件

今晚名正言順送頭

9拉9告

最嬲係9成都係求其拉
真係玩黑警既其實無咁易捉到

依個咩事

同學仔應該都係返緊屋企

告就未必既，但搭你返去坐成晚都夠折磨

失控

黑警要連續幾多日阻住街坊訓覺

落下街都遊蕩

佢做咩事 岩岩睇唔到 但聽到話有武器？

見後生就拉

撚完番家休息

應該比人抄下身份證就放嫁啦

乜都冇做 口交外啲狗就話拉佢

立埸 : 話個FD係入面

我想講班狗都黎得好明顯wo 架狗車係停左係度一陣先開過黎 咁都唔走阿？

屋企樓下點遊

我都聽到，但我都唔知咩事

岩岩係狗屋門口個阿叔有無事？

坐係地下果個咩事

其實佢地根本係路人

阿叔做乜？

有無拉？

想拉就拉
同尋晚黃大仙一樣

班狗依狗淨係拉 拉完告 告唔入都照告

on9

鳩拉only

好似拉左兩個

其實班狗咁樣拉, 可以告到乜罪?

呢個口罩都無，但係狂屌狗

下今日都武器？

好老實 99% 告唔入架啦

佢地都無片證明到佢地有集結

擺明做畀記者影咋嘛

成班垃圾 越出越多人 , 為既咪又係哂馬

痴撚線 跪晒地都比人拉

佢屌左成晚

唔好中計
快散

每次deployment要2hr

cls 仲有d街坊買魚蛋食。。

話就冇事 始終擔心佢地入到狗屋之後......

街坊好似幾粒鐘就放
黑衫就48

因為全身乾淨乜都冇？

屎水準備好未

立場新聞話藍衫仔表示自己朋友係入面
一直舉高雙手坐低左
無啦啦比人拉

記者朋友呢四隻字由狗口中講出黎真係難聽過粗口

良性競爭

三個？兩個後生唔知點

拉4個
頭先係咪幾面包抄？

要入你乜都得啦

無野告到，純係9拉跑數

有D早就跑 呢幾個仲懶淡定唔定。。。

又拉左個路人

放心臨記出場姐

英勇叔叔

1個叔 2個後生仔 我估都係冇事

黃大仙撚表示被追過了
但仍會繼續努力

搞商場唔係唔得
但佢地大條道理放狗入黎又得
第日秋後算帳有手足入商場避難就放狗入黎玩報復

點解差唔多日日都係深水埗嘅?

😯

屌老母又拉

落街食宵夜都唔比

果兩個飲緊可樂都拉得

我相信發夢既人好醒既

個阿叔上左索帶喎
大獲D

係 想拉夠1000人

而家係咪求其拉扮宵禁

塔你48個鐘撚吓你都夠慘
成班死黑警

依家係街都唔得隨便就非法集結

咁都俾人拉？
一見狗即跑啦
明明仲有大把時間

邊個證明邊個？

覺唔覺今晚多左狗
下次應該會係內街包
所以睇到既唔該醒水 走去美孚果邊 唔好次次行返去太子方向

高調拉人
低調放人

大叔拉左 兩個後生應該冇野

次次都有手足比人拉，可唔可以聰明d走快d

WTS街坊要爭返個位

多人住 方便走

又係white trash

宵禁未呀 死八婆林鄭

係 你係街就可以拉鳩你去新屋嶺

但比人抄左HKID好似都過唔到大海？

所以辱警罪一定唔可以俾佢立到,
到時仲仆街過23條

20 個黑狗喺依條友身邊跑過, 竟然唔駛畀人拉
因為佢唔係後生仔

非法集結三個人以上就得
而且係由班狗話你係就係
多謝97保皇狗啦

難啲入啦公眾地方非建築物 唔係特別夜先12點 條友踢拖無武器又單拖 根本構成唔到 可能干犯罪行 或者 損害他人利益 擺明又係玩鳩佢48個鐘

其實為乜. 你係路邊照拉都唔係第一日嘅事, 你係細佬撚完唔好留係附近一公里

又係條鬼頭

佢就係想搞都宵禁咁

啲外藉警狗特別黑人憎

唔洗告到
的你入去玩48粒鐘都夠

應該係 前20分鐘樓下有4狗車經過
利申住深水埗啲內街

唔好再講乜撚野做咩唔走 唔快D走 夠未
宜家警察拉果d係真係路過既街坊黎

西藏模式，鼓舞魔警士氣

太子方向極危險
有體育會同旺角警署
長沙灣好好多

下，香港是但一區佢鳩捉都一定捉到啦
關送頭咩事
唔通你收工番屋企無啦啦畀防暴圍完再捉又係送頭？

暴陶出現

食甜品都拉

但抄完HKID仲敢唔敢出黎先係一個問題

死警狗

真係屌狗個D 早就走哂啦，次次都係咁

係 點都打咗一身先

問題有D真係行過，咩事都唔知

深水埗到底有咩戰略價值呢
玩極都唔厭

灣仔總部調人黎

兩個青年好淡定 應該有準備撚狗

咪講撚左咪撚圍狗屋
又唔係有人俾人拉左入去
你圍佢 佢涼冷氣涼到Backup 到
有啲走唔切又拉幾件
為乜？

唔係有冇事咁簡單
就算告唔入，拉你入去坐48都唔抵
就算唔拉你，抄你牌都係唔抵！

佢如果直接宵禁同攬炒冇分別
又唔想宵 就用哂所有其他似宵禁方法嚟代替

下次每人拎住外賣
俾記者影清楚

又呃OT

非法集結呢

記者佬爆發

可能真係鳩拉,心諗關我撚事
點知就中

狂望上面叫人關窗，真係好驚人掟嘢

佢截d人根本街坊 但咁都比人塔番去好慘

手足睇路呀

記者又爆

班街坊食飽咪落黎屌下狗 上面劏房食煙食到癲

on9開燈咁低質

問過黃大仙手足未

所以ssp咪日日都有人出
日日都係9拉

串撚到

伙記黎架😊😊😊

讓子彈飛多一會

拍埋牆仲飲兩啖氣水
抄完就放架啦

成班呃OT?
幾個街坊 好似要拉劫匪咁

死黑警 咁撚大光射住記者
辣興哂

而家擺明就行過都拉
嚇鳩你地啲人唔敢出黎

又酷刑打鑊？

聽聞有 order 要保護深水埗差館歷史建築 , 噴油都唔得

搞左咁多次 其實到依家個作用已經好細
依家先黎轉邊 最多都係變淺黃 遊行都未必會出
反而keep住都有手足送頭 唔值得

十字路口,上有石硤尾
左右長沙灣或太子
地標其實幾好走

如果屌過就走啦自己

班社會垃圾又呃OT錢

welcome to hong kong

點撚知拉親既都係真係行過既街坊

咁撚鐘意照 下次拎塊鏡反射班狗

香港戰鬥民族深水埗人

個阿伯咁似前日tw跪地個個既

無事

點解成日要趕記者
唔見得光咩

好驚班狗砌藍衫巴打有武器

黃大仙直情宵禁緊
晚晚無人都十幾架警車係度巡
手足仲要係商場同d便衣玩捉e因

你根本分唔到邊個係街坊 邊個係撚狗 你分唔到 上到庭都係冇罪

大家都開 驚佢老尾咩

鴨寮街有狗長註 唔好入來

講左成個月啦

要散既人多數散到，呢啲真路人就比佢搭

完全唔知咩準則

依個又唔駛拉

學藍絲咁講 光明正大點解唔比人影???

路人黎

全港咁多警署/報案中心又近民居 點解深水步最受歡迎呢

街坊好撚慘，著錯黑衫就仆街

有狗宿舍佢地好驚

同宵禁緊一樣架啦

告唔入 男嘅打你四十八小時 女嘅輪住摸你
就算告唔入我地都好蝕底啦 女嘅分分鐘睇唔開

又祭旗

坦白講係有堵路嘅，但係得條街唔走嗰d又點會係示威者，根本就鳩拉

個阿叔衰咩

十點咁啱有經過深水埗 覺得佢地做得好好

如果十八區都發動十點夜集啲狗就應付唔到

而家得深水埗所以先輸人

根本全部都係街坊 如果區區搞 邨邨搞

啲狗實耐我地唔何 可能又近勝利多一步

位阿叔巴打叫 黃兆昌？

黑狗死全家

驚影班狗唔清楚 所以開大光燈影清楚啲

係

高調拉 逗完你出氣之後低調放白色恐怖

佢自己話只係落嚟飲啤酒，但係就俾狗捉咗

成班狗吠到個街坊把聲收唔到

可能見到咁大陣仗講左句野，跟住就俾癲狗捉住，其他一湧而上，一開始隻癲狗就要做野拉人

黑警真係好戇鳩

告唔入都拉啦，打足你48小時

仲有冇其他人聽到

記者提個牙叔講自己名

認同 記者綁塊細細地既係頂頭盔度
反射佢老母啦屌

你要證明度個阿伯岩岩有份係封路個邊

我1978在澳門已當差現已退休多年有咩大！場面未見過

有個gip 神 而家點

可能黑警話懷疑佢有掛

同埋地鐵 點解佢哋咁驚入商場 同地鐵 又唔係未入過 佢哋仲會驚？

真 買支一萬流明鬥射囉屌
記者要照光啲影到架嘛

真係鳩拉
只要你企出馬路
佢都話你非法集結

所以拉左900個都唔知有幾多個係真勇武
有份打狗可能佔左1/10都無

好似唔係跪 係盤腳坐地下

佢咁拉想拉到幾時

晚晚都圍一轉警署練跑，其實咁先係真正既消耗戰

佢每條街都準備好狗, 同一時間衝
除非你住大廈, 可以返屋企避, 唔係一定捉到
而且佢見到你入大廈, 仲可以衝入大廈周你出黎
荃灣打狗之後, 依家仲要每隊幾十人
依家每次出動都幾百人分3-4隊
快閃真係唔好久留, 屌完狗就好走
要習慣未有狗就要走
你離遠見到有狗, 其實你已經走唔甩

whats this?

呢個藍衫阿叔英雄

佢叫班勇武快d走 佢話自己殿後 佢話有咩事佢拖時間 respect rthk 岩岩有影

呢個阿叔岩岩仲同勇武嘈完黎 佢係咁叫人走 d人就屌佢

唔明wts班黑警家屬平時點出街 食飯唔怕加料?

勝利就唔會架喇 不過係要撚下既

增加仇恨值 暗黑兵法

？？？？

ssp長城有枝寫係十萬流明 唔知係咪真野黎要4千幾銀

呢個阿叔岩岩先同佢飲完啤酒

其實點解班狗一定要清場,搵日放置play唔得咩

佢地忘記了警隊目標及價值觀，可以考慮吓讀返比佢地聽

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：

-維護法紀
-維持治安
-防止及偵破罪案
-保障市民生命財產
-與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
-凡事悉力以赴，力求做得最好
-維持市民對警隊的信心

價值觀
-正直及誠實的品格
-尊重市民及警隊成員的個人權利
-以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
-承擔責任及接受問責
-專業精神
-致力提供優質服務達至精益求精
-盡量配合環境的轉變
-對內、對外均維持有效的溝通

()

之後有個白衫好大反應鬧 rthk記者

WTS街坊尋晚中伏之後個地位就不保

問題真係點解班狗可以亂9咁拉人而無後果
立場都講過，好撚大權
有懷疑就拉，求其作個理由就可以搞9市民

講真，唔好日日都玩同一個地方、日日都同一套走佬戰術先得架，咪當班狗係白痴……

必須要尊敬你嘅敵人，輕敵同輕挑會大禍臨頭

撚完狗既巴絲就一早走哂
但係真街坊路人個心態係我乜都冇做點解要走
捉唔到撚狗既就捉街坊路人交差

咁鍾意係 呢到開戰

用鏡搞掂啦 反射完仲勁左

幾時先到其他區參戰

佢地志在48小時入面搞鳩d人

推一推

又送

撚玩撚咪送頭

阿叔一定告唔入
但旨在玩9佢

咁近距離 記者隻眼真係全白哂

喺自己區做成本降到最低

又可以段練體能 一舉兩得

真係要推
要時不時轉下玩法

有冇人有琴日個石峽尾細路既消息？

呢條友係到成晚架啦 幾個live影住佢

差少少
多d 準d 密d 勁d

曬氣啦人地係為左份糧渣

獨媒姐姐跑速好快

下

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

你講依啲野會害死佢
假嘅就澄清返 唔好高調害人 唔該

同大窩口站個男仔一樣 依家搭嘴都比狗拉咩事

大家不如醒來想想其他方法

點解仲要出來衝而換來食TG/比狗咬
3萬人OT 每月已經用盡62億
2個月124億
平均入息：10萬到30萬
20萬x31000人(平均人頭計）
兩個月$6200000000支出
這樣益左班狗兒，值得嗎？

RTHk話5個比人捉左連埋個阿叔

你諗下，佢地出黎跑一轉又跌棍又跌槍，幾撚麻煩
返到去又要點裝備，又要執，俾你地屌鳩完又拉唔到人發洩
諗諗下真係覺得人都癲

知唔知佢咩名

佢上車前都話自己落嚟飲啤酒

唔可以分批
一定要同時撚

直播見佢冇跑 真係就咁企係到等D狗上黎

點同深水埗鍊打足幾日都唔退

真心 respect

街坊你走 佢就合理懷疑
你唔走 話自己落街買野 佢一定入唔到你嘛

但佢點都照拉嫁啦依家

咪係
人哋路過唔知頭唔知路都要畀你哋班人屌佢哋送頭

依家 出唔出動都有ot

糖水唔好日日食，會肥班狗

呢啲擺明玩你通宵無得訓，佢又有OT錢

黃大仙點計？

呢d豬隊友講野都唔加密

有OT錢 有畫面交吓課
聽日記者會又有嘢屌"暴徒"街坊

下次去下第二區啦
港島好似冇乜去過

拉左 5 個 , 之前有人話炸差館

記者收到啲狗報告

林鄭都知道自己點著曬火頭 急於平亂 唔想俾你聚人到1001

睇番轉頭 689當年好撚醒 928清唔到 就唔打你唔濫暴 就由你係夏愨鳩到無人理 先清你場 777係6月已經行錯曬棋 番唔到轉頭

真係落場叫人散水，然後自己殿後
好撚型呀，請受小弟一拜

每日蘋果彈個通知出黎都以為係講緊前幾日
點知真係日日都放狗

一直都係輸唔夠團結 唔夠齊心做

如果晚晚十點全港好似ssp落街咁樣已經贏

撚有 唔好屈人

狗要ac有幾難

小朋友都拉，屌佢

拍鳩POPO

其實睇live都好險
手足們走遲幾秒既話，應該都會死好多人

比記者問兩句
就叫記者退十米

推都未必有用
都唔知有幾多ssp街坊有上連登

呢個頭先拎住汽水.....

晚晚拉呢

屌 又拉個後生兩個

無啦啦多左三件

梁洛軒??

羅志軒 我聽到

專捉路人花生友

呢到有update！求幫手整合！
求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

唔係要告
係要打到你斷骨

黑衫嗰三個細路 喺條街乜都唔做都俾人拉

唔好亂講野啦

社工哥哥

我覺得今次深水埗係先鋒

好值得我地參考

發動大規模 十八區夜集

楊諾軒

依兩個堅似路過

撚到班犬冇得返屋企訓 值得

日日求其拉幾件交數

我都聽到係喎

個社工都大隻過你

又鳩拉啲細路入去
然後又屈襲警

我都聽到
應該係梁諾軒

點解唔講名？

咁樣俾人拉好唔值

Leung lok hin

有無人識佢！！

其實而家班狗長期stand by

係咪梁樂軒

假架 發夢情節
但岩岩RTHK好清楚影到同錄到
就算我唔講出黎 班狗都知
Btw sor 快d叫律師救佢

不過都會玩埋自己友，陣地社工/律師個啲 真係辛苦晒佢地

好仆街，特登講扮叫記者遮人聲唔俾人講名

梁諾軒有冇人識佢

個下應該反應唔到

推一推
希望社工哥哥幫到佢

特登叫記者上行人路等記者聽唔到名

到依家大家都中意戀戰

梁諾軒 啱啱係深水埗上咗狗車

依啲小朋友捱過48就放人
頂住呀

d細路都係靜靜地上車 係唔係搜身果陣兇左佢地出聲就乜乜乜之類

社工都唔比on99

唔比社工幫手

未夠18歲 搵左佢老豆老母先

唐樓都照衝咗入去先

有冇梁諾(樂)軒同學仔?

其實記者可唔可以開燈照住影，次次行過鴨記都光到眼痛，想買盞幫下手

個樣串到

屌又唔比社工陪
今朝講明可以陪 個白衫狗又唔撚應 屌

唱啦你

我屌佢老母笑，你老母笑，你班仆街一撚個都唔會放過

屌好撚嬲

飲住罐嘢行行下俾狗逗 仲要俾人搭埋翻去

件白衫是上次被肥婆屌個件

明明今日先講完未夠18可以有人陪

班狗捉埋路人，好難拉唔到人唯有加大文宣提醒

又恰細路好撚嬲

社工哥哥好有心

明天4點屌爆白衫警司啦

係喎 ，係cam 前放塊細細地既鏡都夠反

其實個阿叔會唔會係住樓上劏房
覺得警局好訓d

聽日記者會又有野問

有d真係路過炸

記者會講既野 廢架！！！！！！！！！！ 屌

屌完咪又係咁

其實都係為湊夠數

重申 鴨寮街有狗長註

唔好笑

又係水警?

聽日黑警記者會又比人插

佢地肯定想晚晚俾人撚

仆街，可能又去新屋嶺

又唔比社工 又唔比律師 又唔比睇醫生

仆街唔係去ssp警署

重點唔係入唔入
係48個鐘男既打女既非禮睇全相

麻包袋啦

香港依家真係好荒謬

勇武想玩快閃消耗戰
減少自己受傷被捕風險
一定要地下化，秘密結社化。
連登被網軍入侵，要保持獨立思考

下下都搞青少年
佢地期望開學想有乜嘢畫面

依家黑警對住後生黎啄 係撚開狗果班手足就算 你唔關事既麻煩真係唔好路過啦 班狗無性架 無必要唔好入臭格

有冇梁諾軒嘅朋友！

唔洗原因 一手扣住你就其他狗一齊捉你
要交人

屌你老母快快手通過緊急法啦 唔好哂大家時間 快快手攬炒

點解社工唔可以跟去

個白衫狗個樣串過馬撚

好撚心痛

又送去新屋嶺打？

黑警真係無羞恥心

又鳩拉

講完又唔比社工陪係咩挽法

立法哥哥話嫁警車唔係番深水埗警署

再一次證明白衫狗係完全控制唔到前線低級狗
前線低級狗完全唔理記者會所講既野
屌你老母

你覺得佢地 有錢有命享 ?

阿叔都睇唔過眼屌緊

777有咩叻其實
淨係識霸王硬上弓
以前啲人話佢好打得
應該形容佢係咩都格硬黎
佢以前做官有咩德政 我一樣都講唔出

知唔知藍衫個叔叔咩名 希望有人幫到佢

你地記者會今日先講明唔夠18歲係可以有社工陪同架！！！
點解唔比社工跟去差館！！！
可恥！！

拉左幾多人

做法不完善 有改善空間

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

起碼4個

深水埗四位街坊被拘捕
其中一位叫黃兆輝
有無巴絲聽到另外三個係咩名？

暫時四個

條友好熟面口

手頭上沒有足夠資料

唉，又拉0靚仔

依家唔係拉跑啦
轉角見到輕生，或者黑衫都捉左先

sterotype左啦

深水埗再咁日日玩就清邨架啦

佢地連張建宗司長 姐係上上上上上司都敢話代表唔到佢地
就知佢地係不受控

好撚仆街點先可以制裁黑警

ONL9 咁當年葉繼歡成條街咁走警察捉唔到賊係咪拉撚哂全條街市民話佢地阻差辦公呀

軍政府

勁撚嬲
講一套做一套
記者會跟本要黎留住佢班深藍絲
因為班深藍夠晒ON9
淨係睇啲ON9事

最記得扮打擊村屋僭建
結果幾年後咩都無做過

喺警署隔籬拉人，唔係拉返入自己警署，咁拉嚟做咩

好似之前元朗都見過佢出現
唔知有無認錯 有人話似黃浩然

yoho 蝦人老婆果個

加密咪一樣睇到 醒少少喇

梁樂軒

社工仆去警署啦

叫國際社會制裁埋香港警察就岩
一齊攬炒囉

睇到好無助
又唔比社工陪，點解？！
又推記者，點解？！
根本亂黎 無法無天！！
睇到好胃痛，越黎越辛苦
點算！！

有啲真係行過

唔怪得咁熟口熟面

下次真係要mon 住po 其實要跑已經太遲
撚到佢出尼 零拘捕先係撚狗極致

3個路過後生 1個落街飲啤酒 我見唔到佢地有落黎撚狗 佢地只係路過

立場話佢地啲車好似唔係去返深水埗狗屋，會唔會又帶佢地去新屋嶺架

有兩個係度飲緊汽水就被人拉左，有個返屋企又被狗拉，基本上拉親都唔關事

12歲都拉啦 有咩做唔出
連鬆手俾你走都唔會
人性良知 唔會係黑警身上發生
我敢肯定 如果order要實彈屠城
而家既黑警都會照殺

有冇梁諾軒嘅朋友

深水埗黃大仙勇武

沙田柚表示

??

大鳩佢呀嘛
白衫凌駕警司命令 有number仲好
姐係你話記者會警司講嘅野唔啱啦啦

同埋直接話 未夠十八歲社工可以陪同
唔洗問可唔可以陪同 權利黎架嘛 邊洗問

聽日記者會乜都唔好比佢講，淨係針對呢條問
係咪前線作反唔聽上頭指示，定係記者會尻up呃巿民？

分分鐘細路仲定個班大人，之前見12歲細路被捉嗰表情好冷靜

隻白衫狗行得超快 勁驚

究竟已經係第幾日

主權交移咁多年
係得派錢去強積金變全民都有係聽過訴求

警暴濫捕情況極之嚴重

成個社會一齊唔返工
拎爆D福利佢

女人同男人既分別
呢條八婆性格好勝硬頸自負死要面
今次運動發展成咁幾大程度因為佢既閪格

都唔知狗車去邊間警署

DLLM
差佬D燈真係好撚煩

eq低到、真係照

真係路過炸

落街食文記會唔會被拉

其實日日去
上得山多終遇虎
突襲式去先撚到狗

係元朗yoho地下 亂鬧女住客個位?

唔係去SSP警署
唔知去左邊

路過都拉

琴日都已經放風話盡拉
用 盡 任 何 方 法

會

係要追9佢地d 大話，唔係去佢個狗記招把撚

社工唔可以上車
屌你老母

點解會出到嚟深水埗當值？

講撚到明 唔可以照記者

Now 新聞踏單車都拉咗

盲啦

新屋嶺到底幾大
7月中開始個個都咁的法都仲唔滿

今晚咁多白衣人?

無可否認,689係好古惑

唔關事 企喺到拍片都拉

深水埗街坊真的勇武第一.......

SSP戰鬥力真係好勁

係後生就拉

btw 文記唔係 blacklist左咩？

深水埗街坊真係好團結

真係要見到黑警number
即時search佢地個名
再叫出黎嚇到佢驚, 正仆街

成個星期一到呢d時候唔敢翻落去

咁咪On9 囉！

一定要一人一支照返佢地

呢條撚樣真係化灰都認得

發夢夢見唔知點解有班人叫人貼住長沙灣道近鴨寮街度行 係咪唔係街坊黎

留比下一代

聽日記者會又問問佢啦

係咪大叫老公 有人蝦我嗰個女住客

睇黎第一間收皮既差館會係SSP

200萬人衝鳩佢3萬人, 到時班狗由天水圍跪到北角都得啦

仆街 未夠18歲

ssp手足好波 你地無做錯

你真係當有入冇出

控制唔到情緒

依家一見到狗就係捉人啦 仲有機會見到number咩

話我分化都要講
其實夜晚呢啲零碎嘅活動有咩意思

係大家可以好開心 好似撚狗咁
但係差唔多每一晚都有人俾人捉
拉咗起訴嘅話 你哋應該要諗下個後果有幾嚴重
已經唔講 恐嚇同埋係警署俾人打

就算18區一齊咁做 除咗為開心真係諗唔到咩原因
只係痛心每晚都有人俾人捉
俾人捉嘅所謂義士 最後要承擔嘅後果又有邊個可以陪同分擔 每個星期要去警署報道
又要宵禁 驚到連遊行都未必敢去

面對以年計的 司法程序 就算最後成功脫罪
政府一樣可以上訴 玩幾多年 希望大家真係要諗一諗

唔係講咗我哋不被捕嫁咩

有撚用咩

沙田紙板人算啦

又可以塞過了

都話比人屈藍絲

同意呀 講真要儲定錢 一齊唔開工抗爭 拎綜援
大家一齊攬炒

因為一個八婆所以 WW III

佢地都唔再理咩新聞自由記唔記者 洗腦洗到話全部記者偏頗 連記者都開始針對埋

又係拉完過幾日無聲無色放
又唔比社工跟，又唔尊重記者

今日d狗一落車就跑
下次手足要小心

但689比方丈更小氣

有無人話我聽totall拉左幾個

其實要改下，反正laser 真心無大用又比狗屈
大流明電筒仲有用

次撚次見到黑警用燈照記者就好撚燥
記者好撚慘 要影野 硬食

好似4

夾硬要坐爆48小時

4-5

又少幾個man power 幾撚無謂呢

仲有一個叫黃兆昌（藍衫中年男）上咗狗車

4

on9 而家係經過都比人捉
而家係濫捕呀

好多街坊

咪撚俾佢地走啦屌

有直播影住

5

多左人

石峽尾，當區社工打去拉警民關係啦

痴線 持久力驚人

Tier 1用盡先用Tier 2
到Tier 2都盡就後備都出埋
到時嘿

真係路過咋,仲揸咗杯汽水

係唔係之前 俾肥師奶屌個個D水警

我記我個次話佢地頭盔係水警

好似 1大 4細(未夠18歲)

算啦 無人理架啦

777咪仲衰

3個細 好似單車拖gip果個 都比人拉左 (from now )

警暴濫捕情況極之嚴重
癲晒, 係宵禁就快啲

深水埗急起直追黃大仙

點解仲咁天真會覺得佢地會同人妥協唔出下三流招

我覺得好撚多狗已經開始心理唔平衡

慈禧都宣戰十一國啦

係呀，我都認得

咁搞法 如果我地幾個月後仲喺到，到時周街d市民都有案底，個個大學生都試過被捉

屌 唔好同我講又去新屋嶺！！！
你地班黑警
未成年都俾你地車去新屋嶺！！！
記招講大話真係一流。
吾比社工跟？(記者記得聽日記招追問啊屌！！)

大家可唔可以唔好見有手足比人拉
無用 戀戰 送頭依啲字眼
事實上而家係拉街坊 唔關事黑衫後生仔
有手足企出嚟點解要屌
ssp手足多謝你地

再封路啦屌

記得要轉下場
玩死一隻好快比人收皮

頭個幾月水警好嘆

依家咪輪到佢地

意圖同動作都包括嘅

1區2區做係冇用既
18區攬炒就唔同講法

黑警！屌你老母！

絕對有用，但前提係 散 唔係留

搵仔啦

係佢啦

佢頭盔編號係水警
可能係借調

去到邊都比人屌
緊係啦

不過冇得怪人，係佢地自己攞嚟

死黑警

佢地有撚平衡過咩，個鳩個都心態變態

另外開個post 推

佢老母 香港公安幾撚時死
靚仔都拉 又唔比社工陪 狗撚到仆街

無差別

本身心理平衡過咩? 69晚失撚左控啦

政府開到聲明要用捉拿所有示威者嚟結束呢場運動
預咗沒有最濫 只有更濫

希望各位開多幾條戰線
晚晚得2個地方 唔夠
利申：黃大仙街坊 晚晚都有落街散步

路過街坊無辜被捕畀人話送頭

啱啱街坊屌走左堆狗

又blame the victim

確實，要封尻住佢地把狗口

慈雲山友表示認輸了
不過無所謂
贏就香港人一齊贏
各區巴絲互勉

咪又係無資料

依家手足好似視死如歸咁
留有用之驅呀

咁好多保釋左啦
塔你去山架啦地方係阻你見律師

佢地街坊黎

班狗本身性格黎，黃大仙嗰班仲喺到笑(當然有可能佢地傻撚咗)，但應該係撚唔到d咩出黎

之前瞓Vwalk附近隧道班露宿者

如果可以入警署過夜同食免費飯，相信大部分都想

班狗收工交數袋袋平安
你們繼續be water 對抗已經NG work !!

各位大學生
下一代有文化的香港人

想想用其他方法vs中學程度腦袋的狗兒

ssp班街坊都唔會屌班手足阻住佢地
鬧班狗唔出現就無事發生
依到就個個屌人戀戰

面皮厚過地殼

但係街坊唔會散

係 lor on9
咩送頭
你肯定唔係路人？

班散水狗就算鳩數啦 見一個屌一個

死黑警又亂拉幾個

不過如果香港人真係做到咁團結
就唔會眼白白睇住人比黑警拉啦

呢度係屌咩麻到人地律師團隊
都cls
唔係班狗濫捕濫告，撚會咁樣

拎batman個支大光燈照撚到佢地喊

呢個咪俾個女街坊叫老公跟住狂屌佢個個

好擔心 警察先生既仔女
9月開學會頂唔住壓力相繼跳樓

推！！

依度一有人比人拉就會屌
無論咩事
就算路過既比人拉都會比人屌

日日都有人被捕...呢啲係咪你地想要既野
見好多手足撚狗鍾意貼撚住塊臉黎撚
完全唔擔心
其實啲狗已經唔係第一次唔比警告就衝埋黎捉人
就算街坊LOOK照拉你返去玩48個鐘

記者已經係記者會問過幾百萬次啦
佢地啲錄音機答案咪係話「盡可能都會比警告先，但係現場情況有時唔允許……BLABLABLA一大堆廢話」
比人拉就比人的去新屋嶺玩48個鐘
隨時呢48個鐘聯絡唔到律師，社工，甚至通知唔到屋企人

所謂既法律其實已經開始制衡唔到佢地
就算佢地公然係記者會講大話都吹佢唔漲
講左好多次，佢地記者會既目標群根本唔係你地
而記者會問答環節藍絲根本唔會睇

明係路人黎
送頭撚真係好煩

咁路過點？

見兄弟比人拉 唔幫 仲要落井下石
已經唔撚洗同班仆街講 一睇到e d post即屌

錯既永遠係警察 下次提ssp手足跑快啲就得

啪咗興奮劑

大家嗰種山頭主義 的確會令到好多後生仔信以為真

但係之後所承受嘅後果呢有冇人真係諗下
有時候係屋企做冷氣軍師同食花生
都要諗下係要屌佢哋唔走 唔係助長呢d思潮

你唔係咁得咁樣警方會驚呀嘛
佢哋咪覺得多咗幾個沙包玩 玩完告鳩佢哋又唔使去做
但係我哋嘅同路人呢 到底會承擔啲乜嘢

知道佢哋出咗事 除咗講句心痛 或者黑警死全家
又點 最後又係要俾人捉過800個人自己面對

希望大家真係諗清楚少少
要以不被捕為大前提

比緊精神壓力班撚樣阿仲無意思
每晚10點都搞佢，佢自然每日就覺得10點要standby,就算個晚無浴動都好

道理同搞尻佢地d仔女一樣，精神病好撚難醫架

撳錯負評

PS7463
Toyota 銀色七人車
眼見五個便衣
長沙灣往旺角方向行緊
0051

笑撚死
呢個真路人
咁啱喺狗屋門口經過
撞正班癲狗放閘出嚟

大叫老公個個住客 一野大鳩走左隻狗

點解有個又放咁得意 狗仔黎嫁?

PD7463
Toyota 銀色七人車
眼見五個便衣
長沙灣往旺角方向行緊
0051

岩岩起碼有3個男仔都係路過
一開始其中一個仲拎住罐汽水同個frd有講有笑無gear
路人黎咋仲屌

獨媒直播個女仔答緊班5毛

咁不如淨係坐係屋企啦

住樓上點解可以忍到手唔出火攻

應該去長沙灣/太子

有一堆白杉人

最佳既撚狗方法係真街坊掩護真義士
佢地捉一兩個街坊就排排企，啲義士都散哂啦

證明到係街坊又無裝基本上唔會告得入，班狗亦都唔會咁得閒鋤你一個

個幾個靚仔好大機會係路過

郊遊地點：半山區風景好，又有風雅美麗高級民居，很適合觀賞煙霧之景，有冇人識附近山路？易不易be water?

咁其實係咪乜都唔做？
等有下次活動先至出來屌班黑警？
好啦出面時事台又有成班機場撚話唔好搞地區遊行
如果機場都全面禁埋係咪就咁坐係屋企等三罷？
唔好唔記得呢幾日已經上門拘捕69同71既義士
你坐係屋企乜都唔做都係會被捕的

好L嬲呀

4個真係路過返屋企掛。

但班街坊都要48

琴日有黃大仙天橋
STOP AND SEARCH 有個呀SIR話
「依家上面落ORDER 理得你街坊定乜水
總之係拘捕範圍內，有手足制服左既
就一定要拉晒返去
上頭唔理得咁多 總之殺一儆百」

唔好問我點知

好彩既係琴日黃大仙條天橋太多人
拉晒返差館第二日輿論好大機會仆街
所以先做stop and search
如果得小貓幾個 一定拉晒返差館

被捕手足同律師講返新屋嶺咩情況

咩叫拘捕範圍 全香港？

想聯絡當區區議員關注，好擔心兩位巴打（黑警唔比社工跟車）

我朋友住ssp
也被TG 搞到肺炎
醫生更收昂貴藥費

但今日唔係見到嗰個女士，係見到嗰個阿蛇

有冇人識梁諾軒 黃兆昌！！ 上咗狗車啦

咁不如晚晚去新屋嶺衝尻佢，你講到一定要做野，唔做唔得

講真點解啲狗覺得示威者咁煩
就係因為好難當場捉 當場祝等於死硬

但係如果佢係上門搜證 之後佢仲要做認人
同埋要提供更多嘅證據先告得入

仲有嘅係 大家唔好咁天真
警方係會一步一步將所有曾經犯過事嘅人佢已經錄低晒會逐個逐個咁搵出嚟
警方係 去屋村咁攞CCTV睇

我哋而家出去定唔出去 佢都一樣會拉
只係如果每晚都有人直接俾佢拉到咁嗰啲人就一定基本上係死

班on9幾時先會知亂拉人係唔會殺一儆百
大家只會更加嬲 刺激下一次上街人數
仲有佢咁亂拉法 藍絲都變黃絲

驚你得一晚

唔撚係呀
可以做呀
但可唔可以保持安全距離
係咪吓吓要貼撚住塊臉黎屌狗?

即係SSP唔可以做戰場
定係你個朋友想告警隊

他們鍾意放TG
找一處空地給他們狂放
想想一個有利地方
可以令他們集中放TG煙花仲好
不用晚上擾民

但邊境黎喎

不如下次散水果陣大聲叫街坊走，無謂送頭，亦唔好令街坊受害
整整吓嚇怕左街坊

係...... 一開始拎住汽水同個frd有講有笑架....
真係亂拉架...........

Claim 番醫藥費？

民事索償諗得過喎

點解冇啦啦深水埗變咗重點區

拉街坊其實係助攻嚟
街坊隨時係藍絲

有人比速龍或防暴狗砌低制服左
咪拉返差館囉

問題係而家係幾方面一齊鋤鳩你
律政司又係自己人
法官都有可能係自己人
佢交完人上去其他部門就會做野去鋤
就算律政司都無借口去鋤時
佢打足你48+1個鐘你都吹佢唔脹
佢又唔會有手尾跟
拉啱人又好，拉錯人又好
對班狗係無分別
可以殺一儆百就得
咁現場人士係咪真係要搵班真街坊做擋箭牌先？

藍絲邊會咁諗

只會鬼唔望捉哂嗰度啲人返去

民事好撚燒錢架
加上舉證責任係訴訟人身上
要證實肺炎成因係因為吸過tg

你咪拉囉 只會更多人反

即係點，新屋嶺又話驚得一晚，坐係屋企乜都唔做又話會被捕，你講到做唔做都係有事，咪叫你去圍最多手足坐個度囉，有意思啦

咁樣我唔會驚㗎

作為抗爭者，我未必敢上前線
作為一個街坊，我冇可能唔落去八卦食花生

如果連花生都唔食，點對得住買宵夜嘅手足。

如果驚嘅巴打，食花生前記得熟讀自己嘅權利
包括投訴、民事索償嘅權利
作為一個街坊，你夠薑拉我我夠薑受
誰怕誰

無知一問，路過無辜被拉後果會點？
洗唔洗留案底？
啱啱放工，而家人係荃灣去緊搭車返屋企
頭先見到兩個戴頭盔嘅防暴，嚇撚到我
而家好撚驚啊

藍絲除左燒到埋身 係唔會變黃

下列幾個佢地常用既藍絲思維
「出面兵荒馬亂，出得街都唔科好人啦」
「夜媽媽仲出街抵比人拉啦」
「明知個到有示威遊行都去，抵死啦」

大家出發點都唔係想睇到手足比被捕
唔係唔比做 而係可唔可以唔好次次都係以被捕作結?
咁樣撚狗班狗真係完全冇損失 要撚就撚到佢地換晒裝出黎就即刻散
已唔係次次都有人被捕先散

咁呢個的確係要有改善既地方
但街坊未必個個都會上連登
佢地一嬲起上來就唔會諗咁多

呢個真係要起, 衰左咁多次都想無事?

睇左google map 果度地型未
踩左線未
大把野可以做呀
但唔係去新屋嶺囉

好撚嬲 佢地對眼係眼 記者唔係呀

但慈禧真係全國揸FIT人
柒婆只係負責彈丸之地香港都可以辣著全世界先好野

老實講，日日拉幾件都係想嚇鳩我哋姐
街坊通常都係玩你幾粒鐘
住深水埗喺深水埗出現合情合理，要舉證好難

濕9水警黎 但好似冇人起過佢底

法援？
法律面前 窮人含撚

警犬會介意輿論 ........

深水埗送頭重災區，晚晚都要見到有人被捕先肯散

如果個仔比人拉咗 老豆老母係藍絲就難講啲

肯定係777落左order係人都拉喇
難怪今朝仲咁寸咀話要捉人

被人斬嗰個嗰老母先變中立 你諗下班深藍點先變黃

我明呀
琴晚黃大仙真係有啲街坊係抱住隻狗，抱住個小朋友
貼撚住啲防暴塊面黎屌
睇得出佢地真係好嬲呀
正正係因為佢地未見識過原來啲狗係會發癲唔比警告直接衝埋黎捉人
所以完全冇危機感

真真真街坊咪真係可以唔洗驚囉
因為就算玩完你48小時 都冇野告得入(除非佢係差館入面屈你襲警)

講個笑話比你聽 黑警會介意輿論

被捕去到狗屋：
同犬隻
同手足
同家人
都係講呢句：
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講
我無野講

佢咁亂拉 一定會拉錯藍絲
好似早兩日俾黑警打個個女人
上藍絲fb grp講 仲俾人鬧返轉頭

法援我睇過下
個玩法幾搞野，首先你要夠窮
但你又唔可以太窮，因為你要俾一部份既訴訟相關費用

係咪上次係沙田俾個女人撚到仆街個隻畜牲？

一早散左啦 比人捉個幾個靚仔路過街坊啊冷氣軍師

總之依家就係拉到你驚, 告唔告得入唔重要
林奠已經去到每日見人就拉既時侯, 你覺得佢仲有無牌?
呢張已經係林奠最後一張白色恐佈牌
當然我認為大家要變得更聰明, 人數唔夠就唔好落去快閃
總之每星期幾萬人爆佢一獲, 林奠同死差佬就玩撚完

低級狗仔唔介意
低級狗不知幾想推走晒啲記者然後係天橋行私刑同插贓嫁禍
但係白衫狗緊係介意啦
一陣又要大SIR幫你諗籍口拆
煩到佢咪撚旨意有得升

SSP跌子彈個傻閪一世都唔撚洗升架啦

你係估係外國咩
晒完咁多人力物力,就算俾你claim到,可以都係得1,2個月人工

7婆係玩白色恐怖
我地都只係得返攬炒
只係睇最後邊個捱唔住決定去跪頂咁解

D速龍又跳私家車，所以好遲發現到

打完?

勇者升
街坊才可真正幫

諗諗

你都識講好多野可以做啦手足
人地上面咪問係咪要咁做
你又屌人係咪乜都唔做？

我都覺街坊要護手足走，企係度被拉，SSP街坊夠雷無野講，但唔係掉轉頭要保護街坊，班狗濫捕都唔係今晚事，咁唔係由得佢地晚晚捉街坊。

我希望大家有個共識
大家有咩建議可以提下
但真係好肉緊既話，你只可以落場講
唔係個個會上連登，亦都唔係個個係現場識上就會上不停f5

俾人濫捕唔等如有人送頭

而家擺明永其拉d街坊
捉完可以嚇後生仔，又可以令你地自己分化亂鬧人送頭，何樂而不為

個樣衰撚到
想一鳩邊落去塊面

藍狗白狗都蠢唔晒, 佢地知警隊已經無退路
大家都知林奠想拉到無人敢再出, 五大訴求不了了之
林奠將自己命仔同警隊掛勾, 的確係有少少作用
個運動黎到依家, 只會出現兩個極端
1. 警狗捱過左呢關, 以後無法無天, 日日玩市民
2. 林奠俾雜種殺頭, 警狗食獲交出多個警司, 警狗變地底泥
大家想要邊個結果

其實我無屌你
我只係覺得新屋嶺玩唔過
我都講左大把野可以做, 做其它囉, 點解一定要新屋嶺, 附近又無野檔無野避, 深水埗果d 有私人地方, 有樓上, 有雞叫

你講既野下面果part 我完全同意, 但建議都係早小小走, 街坊入左新屋嶺大家都知有幾麻煩, 當然武勇入去仆硬街

目標相同, 唔岩聽可以唔聽

政府一方面要怕太多人禁錢引起爭論，又要不停科水比警犬
其實都算一條死路黎，打仗一但冇水科只會死路一條

聽日撳多轉美仔先

你無屌我，最頂個post唔係我講，只係見到你話人係咪乜都唔做，我拎新屋嶺做例，我緊係知咩環境，我唔想做冷氣軍師 (實情依家係天水圍搵緊手足)，我係睇到街坊被拉嬲啫，無意思想分化，目標相同

個個都嬲
新屋嶺唔好大意
逃走路線都諗幾條, 踩埋線先
不過講真我唔想你地過去, 但決定權當然係你地度

兄弟爬山, 各自努力
五大訴求, 缺一不可

其實有無得用同一招對返佢地？